# Docker keycloak

Basé sur : https://gitlab.libriciel.fr/webACTES/webACTES/tree/master

Voir `docker-compose.yml` et `keycloak_pastell.json`


# Configuration du connecteur

* Provider url (url avant le `.well-known/openid-configuration`):  http://keycloak.tld:port/auth/realms/pastell/
* client id :  `account`
* client secret : `132ff39b-eedd-4fa6-993d-a3ffe63b6b0b`. Sur keycloak : Menu Clients > chosir le client id > onglet Credentials
* Attribut pour le login : `preferred_username` pour keycloak

# Users

## Administrateur keycloak (realm master)

* admin:password

# realm pastell

* admin:admin
* user:user
* user1:user1
* user2:user2
* user3:user3

# Erreurs possibles

## Invalid parameter: redirect_uri

Cela veut dire que l'URL du pastell n'est pas autorisée par le client keycloak utilisé.
Il faut se rendre dans le menu Clients > choisir le client id et ajouter l'url dans le champ "Valid Redirect URIs" : https://pastell.tld/*
